呢個觀點好

文宣，唔該做野
//轉載：//
收到個政府內部人士傳俾我既信息，本來都唔信，但見到中聯辦同林鄭割蓆，林鄭全家又係英國人，所以我都開始信信地。

轉載：

縱觀成件事，唯一合理結論係林鄭收咗美國錢。佢大仔有小米高層唔做，走去讀書？只能講收咗好多錢，先會有錢都唔搵。

首先一開始全力同全香港人對抗，惹起全港人憤怒，呢個係第一步。

之後，佢就挾持中央嘅面子，中央唔敢炒佢，咁佢就縮喺警察後面，乜都叫警察頂，製造社會矛盾，呢個係第二步。

緊接落嚟就係叫警察扮示威者傷害國家主權象徵。呢個係第三步。証據係811，警察表露扮示威者後，冇人再搞中聯辦同國旗。

到咗好亂好亂，就有晒理由去愚弄鷹派出解放軍、武警。本來呢個係第四步。去到呢度香港應該死得。

但中央唔係傻嘅，由解放軍到武警，逐步降級，而家都逐步降溫。

林鄭見勢頭唔對，唯有自己做，用緊急法，但連環球時報都制止佢。

林鄭千方百計攪亂香港，因為佢收左美國好大畢錢，目的係攞香港作為中美貿易戰既籌碼。